六月十五憶太古烈士

劣詩

RIP

獨裁林鄭為異端，每逢周日上街行。
遙知兄弟登天堂，二百萬行加一人。

Rip

Rip
加油呀

請廣傳

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

出處邊度？

Hello Wong facebook

破陣子
醉裏雙登看戰，夢回驅赤成城。八百里執兄弟傘，五十雄爭香港聲。沙場屌黑警。

罵作奸邪鬼怪，攻如霹靂澄清。了卻邦聯天下事，嬴得生前身後名。可憐白髮生！

單拖頂鐵馬嗰個係唔係佢

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

幫推

64 平反64
612 平反612

巴打 一路走好

獨裁林鄭為暴政，每逢周日上街行。
遙知兄弟登天國，二百萬行加一人。
會唔會押韻d順口d

謝謝